邊個再照單全收狗講個套，幫手足認有軍火，邊個就係鬼

你班友到底係弱智定鬼？
次次一有咩炸彈、軍火，就撲出黎認哂去，
屈鳩懷疑狗插贓嫁禍既人割席？

我屌你
第一，狗講咩你信咩？唔洗自己思考？唔洗自己確認？幾時變到咁聽狗話？

第二，就算d軍火真係自己友既，你地認黎有撚用？緊係搵疑點幫手足打甩。證明d軍火係手足做責任係d狗度，我地要做既野一定係幫手足甩身。

講埋d乜鳩香港人接受唔到有槍？
核爆都唔割係得把口？

你班弱智，
人都比人拉左，
你地可唔可以醒少少？

割席係講緊唔承認呢個人係我地既人，
亦唔提供任何協助，甚至落井下石。

幾時連懷疑d狗都變成割席？

一開始又話打劫找換店
2點鐘又改口話有合理理由懷疑示威用途
睇到我頭都大撚埋

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

熱青城咁多人上水幫人認左佢都知咩事

仲有個証人話見到狗捉住個男仔先
咁樣懷疑吓成件事都好合理掛
咁都要俾人話割

明明比人屈 個個衝出黎認 然後話不割

比人屈 同割唔割有咩關係啊

唔割唔等於爭住認

你係泛民含撚派
一定係

從來我地連登冇人會割 但總有班on9衝出黎 見你一有質疑 就話係你想割

我而家先知唔割席即係唔好幫手足搵疑點，信哂狗講個套！

真係唔知咩野先叫割席！

唔割席係手足中左伏都幫佢兜，
敵人指控手足，
要幫手足搵疑點甩身。

你班垃圾淨係諗住點樣推高武力接受程度，
唔理被捕手足死活，
輿論打壓試圖調查疑點既人。

從來冇人覺得用槍係鬼，
我地只係對狗既講法有懷疑，
怕手足被人屈。

見找換店落左閘講唔通
即刻叫一哥落嚟幫手作個故仔屈示威者

要放大佢變成英雄先可以扇動大量既人做同一樣野 走向勝利

你咁樣只係維穩

都不無道理

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

成班都痴尻線
一早有軍火我地使比班狗打到咁？
重要次次搵親都係glock，今次重要AR15？
次撚次都係黑警既武器？
咁撚多疑點都認同藍絲抹黑黃絲有咩分別

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

你咁樣即係賣隊友啊柒頭
萬一真係比人屈點計啊？

將懷疑狗既言論打壓成割席
結果就係就算比人屈都冇人去查

話比人屈就係割

咁laser比人告

我地係咪都要話佢地就係想攻擊狗

邊個話狗官就係割

屌唔通係連登認左會判重d

禁錯左負評

都唔撚知幾時開始班狗講麥就一定係
成班on9咁

打壓懷疑狗既言論做割席，
咁仲有撚人嘗試去搵真相？

推呢個
成班懵既
合理推論都唔得

係香港出現得既係依啲槍架啦 唔通運到枝ak入黎咩

老實講我好少有block過人
除非極明顯五毛回覆
你呢個ac我一早block左

你仲要開咁多post做華為打手、講美國不利消息

連登仔：有咩事總知認左手足先 唔理佢強姦定打劫只要會犯案攬炒既都係手足
遲啲連藍絲五毛只要比狗捉既都係手足

又真
所以唔明嘈乜

兩樣野都冇關係，但係就拉埋一齊講
你同佢講兩樣野無關係
反而屌尻翻你話你割，話你左膠接受唔到

咁問題係好多疑點啊嘛

推

push

正解
次次都有account乜柒都未清楚前
就不斷開post話唔割唔割,問人割唔割
製造係手足做既印象

諗起如果有一日落街無鳩啦啦畀狗㩒落地下 之後仲屈鳩我開槍
之後仲見到成班友係咁唔割唔割 未審先判 當正我義士
真係唔知畀咩心情好

會work既點解仲未有狗比人割喉死？

因為一有人出黎破窗就比人話係鬼

疑點利益歸於被告的
一日未判都係無罪
最怕成日問割唔割
今時今日仲可以點割?

弱智連登仔：肯定係屠龍手足

呢招係五毛熱狗摜技邏輯跳躍大法

三毛勿回

#159448 邪惡熨斗，你老婆係水炮車啊！

推 真係好on9
一刀切話不割不割，但咁就可以無條件相信popo公佈既訊息？

咁多疑點 咁快信哂狗話
係咁話質疑嘅人係割緊蓆

終於有個正常D既post

Good afternoon Sir
你點知既？

peter 攞料之前話唔認手足做=割蓆

因為凈住認就可以spin 到件事係真係有槍

勁多風向狗認罪